［Be Water 極致］鄰舍家庭裝修計劃

唔鼓吹暴力，純學術討論

抗爭者街頭裝修+裝飾
主要目標，就係切斷紅色資金對巿場控制
一步一步咁阻止佢地對政權輸血
同時阻嚇鄉黑勢力抬頭蔓延

如果有人將呢套裝修理念
套用響一啲「社會英雄」身上，咁又會點呢？
有冇可能削弱佢哋，甚至響各個家庭中製造內在矛盾呢？

有興趣幫人做義務工作嘅您
首先
就係要搵夠三五知己
自己一個人太危險，一有工傷就麻煩

第二
就係由最接近自己屋企嘅地方出發
最好近到連笠都唔駛搭

第三
時間任擇
子夜、清晨、傍晚
只要有心，幾時都可以係裝修日

施恩莫望報，有啲嘢唔駛咁張揚
裝修完記得帶好隨身物品
拎番屋企先好掉呀

重有最重要一點
鄰舍裝修，最緊要係保持安靜
因為好多人好醒瞓
嘈親其他隔離鄰取就唔好啦

Target係邊個？

簡單如換過把鎖呢啲舉手之勞
唔會好張揚
不過對方一定好感激你

支持軍師

做乜鳩

Blockchain 好似有好多好鄰舍資料
需要大家支持

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

作為一個裝修佬
為保安全，記住任何時間，都需要全套保護衣
唔好似為冇人睇到就偷懶
你點知幾時有CCTV影住你唔跟安全標準開工
手套眼罩呢啲一定唔少得

推